美股有冇牛熊果D玩?

美股有冇牛熊果D玩?
唔鍾意長線

Cfd

期權

Option